<resources>
    <string name="app_name">S.T.A.L.K.E.R.N.E.T.</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="permission_camera_rationale">Access to the camera is needed for detection</string>
    <string name="no_camera_permission">This application cannot run because it does not have the camera permission.  The application will now exit.</string>
    <string name="low_storage_error">Face detector dependencies cannot be downloaded due to low device storage</string>
    <string name="title_activity_main">Barcode Reader Sample</string>
    <string name="barcode_header">жми Взаимодействовать, а потом на рамку с кодом</string>
    <string name="read_barcode">Взаимодействовать</string>
    <string name="auto_focus">Автофокус</string>
    <string name="use_flash">Вспышка</string>
    <string name="barcode_success">QR прочитан успешно</string>
    <string name="barcode_failure">QR код не найден</string>
    <string name="barcode_error">"Error reading barcode: %1$s"</string>
    <string name="toResearch">Исследовать</string>
    <string name="composite_cooldown">Высокая вероятность смертельного облучения. Функционал заблокирован для сохранения здоровья пользователя.</string>
    <string name="composite_detected"><![CDATA[<font color=\"red\">Обнаружен композитный артефакт. Ожидание резонирующих артефактов.</font>]]></string>
    <string name="composite_continue"><![CDATA[<font color=\"yellow\">Резонанс композитного артефакта. Завершите резонанс</font>]]></string>
    <string name="composite_canceled"><![CDATA[<font color=\"red\">Провал резонанса. Перезагрузка сенсоров… Ожидание композитного артефакта.</font>]]></string>
    <string name="composite_canceled_2"><![CDATA[<font color=\"red\">Артефакт демонстрирует резонирующие свойства.</font>]]></string>
    <string name="saveArt">\Аномальный Объект.\n\nФон в норме, опасности для организма не обнаружено.\</string>
    <string name="art_8xxv2bxw26">\Тип объекта: Кристалл Кориума.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nИзначально Кориум - это лавообразный сплав содержимого ядерного реактора, состоящий из смеси ядерного топлива с бетоном, металлическими частями и прочим, который образуется в результате расплавления активной зоны ядерного реактора. В современной Зоне Кориум претерпел некоторые изменения. Изменив свою молекулярную структуру и превратившись в красивый кристалл красного цвета, он стал своеобразным сорняком Зоны Отчуждения. Кристаллы Кориума появляются повсеместно и требуется систематическая работа по их уничтожению.
\n\nНедавние иследования показали наличие уникальных свойств, присущих исключительно Кориуму. При приближении к некоторым другим Аномальным Объектам кристаллы начинают резонировать. Таким образом, Кориум становится своеобразным катализатором и может менять свои свойства в зависимости от комбинации его с тем или иным Объектом."\</string>
    <string name="art_a5t322faqf">\Тип объекта: Окаменелость\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nСвоего рода уникальный объект Зоны Отчуждения только лишь потому, что имеет органическое происхождение. Различные плоды под воздействием мутаций, вызванных повышенным радиационным фоном, приобретают причудливые формы и высокую твёрдость. Обратите внимание, что не смотря на то, что по сути своей объект является плодом, его ни в коем случае нельзя употреблять в пищу во избежание облучения."\</string>
    <string name="art_Sc_8nk3owbpzt">\Тип объекта: Звезда\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nЛог номер 92. Старший специалист по анализу Аномальных Образований Катюков Александр, Рассвет 3. Сегодня к нам из Зоны вернулись коллеги с какой то развалиной в руках. Но меня больше интесуют артефакты, которые они принесли. Среди них оказалась Звезда, и мы занесли её на молекулярный анализ. Вообще, это мой любимый артефакт, просто геологически. Каждый раз у него немного разный состав, каждый раз немного разные металлы и свойства. Дважды в нем находили новые элементы, как будто они попадали к нам из космоса. По сути везда - это редкие металлы в компрессированном виде. Каждый артефакт как лутбокс открывать.\nКатюков Александр, личный лог сотрудника.\</string>
    <string name="art_Sc_a5t322faqf"><![CDATA[<font color=\"green\">Зафиксировано кратковременное локальное искажение пространства. Выведение радиационнрого воздействия из организма пользователя.</font>]]></string>
    <string name="art_Sc_a5t322faqf_2"><![CDATA[<font color=\"green\">Зафиксировано кратковременное локальное искажение пространства. ОШИБКА: Сбой оборудования. Проверьте состояние пользователя для фиксации эффекта.</font>]]></string>
    <string name="art_8nk3owbpzt"><![CDATA[<font color=\"green\">Зафиксировано кратковременное повышение радиацонного фона. Опасный для здоровья уровень радиации!</font>]]></string>
    <string name="art_86peq6qktl"><![CDATA[<font color=\"green\">Зафиксировано кратковременное локальное искажение пространства. Выведение токсинов из организма пользователя.</font>]]></string>
    <string name="art_86peq6qktl_2"><![CDATA[<font color=\"green\">Зафиксировано кратковременное локальное искажение пространства. ОШИБКА: Сбой оборудования. Проверьте состояние пользователя для фиксации эффекта.</font>]]></string>
    <string name="art_zp1ivlcs7e"><![CDATA[<font color=\"green\">Биологическая опасность! Высокая вероятность химического ожога.</font>]]></string>
    <string name="art_Sc_86peq6qktl">\Тип объекта: Медуза.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nМедуза - это еще одно подтверждение того, что после радиации жизнь продолжается. Она уродлива и страшна, но она есть. Медуза представляет из себя именно органическое, растительное образование. Казалось бы, радиация, но сама по себе Медуза не опасна, и если верить отчётам правоохранительных органов, местные криминальные элементы уже научились перерабатывать её в наркотические вещества. Нам же остается оценить ее потенциал в фармацевтической сфере\n\nБарукина Екатерина, личный лог сотрудника.\</string>
    <string name="art_Sc_zp1ivlcs7e">\Тип объекта: Медуза.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nМы провели нескольо опытов на крысах, скормив им биологический материал, который мы извлекли из плода и провели анализ крови. Результатом стал сниженный уровень токсинов в крови. Можно сделать вывод, что этот объект не опасен и вполне полезен. На очереди несколько экспериментов - мы планируем упаковать раствор измельченного плода в некое подобие лекарства и продать его местным бомжам. Не совсем этично, зато очень результативно и эффективно. Одного экземпляра хватит на производство одной дозы.\n\nБарукина Екатерина, личный лог сотрудника.\</string>
    <string name="art_Sc_i6ynzi1r78">Тип объекта: Цветок\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nЭто абсолютно бесполезный хлам. Самый бесполезнейший что я видел. Годится только как аксессуар на полочку.\nАнтон Брагович, отчёт об исследовании.</string>
    <string name="art_Sc_qe56n9tvvl">Тип объекта: Поглотитель.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nЭкспедиция наткнулась на сразу несколько таких в радиационной аномалии, причём согласно нашим записям, раньше эта радиационная аномалия была намного больше. Мы провели несклько экспериментов с извлеченными обрзцами и пришли к выводу что Поглотитель (глупое название, но отмечает суть) поглощает любую энергию с которой он вступает в контакт. Так например случилось с этой аномалией. Если раместить несколько таких рядом с каким-либо источником опасности, он может снизить его воздействие на организм живого существа, прямо как Изолятор. Есть одно но. Мы поставили несколько таких рядом с крысой в темном помещении и крыса сдохла от истощения через сутки. Нужно дальнейшее исследование.\nГрант Имахара, личный лог сотрудника.</string>
    <string name="art_Sc_wq4qc5pbr4">Тип объекта: Минор\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nПлотников Олег, запись конференции Рассвет 3.\nПлотников Олег, запись конференции Рассвет 3.</string>
    <string name="art_Sc_phryprgtdu">Тип объекта: Клык\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nВот ты шутишь, а он мне говорит что это его талисман и с ним ему спокойнее. И знаешь что? Эта штука способна защитить от Пси-излучения, причём неплохо так защитить. Но в зависимости от своего состояния. Чем менее субьект подвергнут психологическим отклонениям, тем сильнее она его защитит, вот такая зависимость.\nЭдгар Брок, личный лог сотрудника.</string>
    <string name="art_Sc_3z5awliwar">Тип объекта: Мажор.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nЯ не советую тебе обращать внимание на эти бублики. Если уж даже эти бомжи сталкеры ходят пинают их по дорогам, вряд-ли они представляют какую-либо научную ценность для нас.\nВладимир Князев, лог переписки.</string>
    <string name="gestalt_closed">Синхронизация с аномалией Гештальт. Гештальт закрыт, сформирован временный иммунитет.</string>
    <string name="gestalt_closed_Sc">Тип объекта: Гештальт\n\nОбнаружено Пси-поле слабого типа с реверсивным эффектом. Будьте предельно осторожны.</string>
    <string name="gestalt_closed_Sc_2">Тип объекта: Гештальт\n\nОбнаружено Пси-поле слабого типа с реверсивным эффектом. Обнаружено аномальное искажение пространства. Будьте предельно осторожны.</string>
    <string name="art_0uokkh386pdgr2c">Станция Оказания Первой Помощи.\n\nДля полноценной работы требуются Монитор Состояния Здоровья и Операционный модуль.</string>
    <string name="art_sc_0uokkh386pdgr2c">Станция Оказания Первой Помощи для использования в полевых условиях.\n\nРабочий экземпляр позволит с разной степенью успеха стабилизировать состояние пользователя.</string>
    <string name="art_2nesjlyax0go7uj">Монитор Состояния Здоровья.\n\nВозможно, эту запчасть можно использовать с каким-либо механизмом.</string>
    <string name="art_sc_2nesjlyax0go7uj">Монитор Состояния Здоровья.\n\nМониторы такой модели применяются в Станциях Оказания Первой Помощи.</string>
    <string name="art_y1bloh1oinkmmvg">Операцинный Модуль.\n\nВозможно, эту запчасть можно использовать с каким-либо механизмом.</string>
    <string name="art_sc_y1bloh1oinkmmvg">Операционный Модуль СОПП п-03.\n\nОперационный модуль, содержазий в себе набор специально откалиброванной электроники для работы искусственного интеллекта, ответственного за управление Станцией Оказания Первой Помощи.</string>
    <string name="art_nmimzb9st47y6sa">Аппарат Форсированной Детоксикации Организма.\n\nВозможны неисправности. Не удается определить наличие или отсутствие составных частей. Обратитесь в техническую службу для консультации.</string>
    <string name="art_sc_nmimzb9st47y6sa">Аппарат Форсированной Детоксикации Организма.\n\nДля полноценной работы такого механизма потребуется установка Терапевтического Модуля и Микроанализатора Химических Компонентов. Рабочий экземпляр позволит с разной степенью успеха вывести токсины из организма пользователя.</string>
    <string name="art_f4q15up66dji6oh">Терапевтический Модуль.\n\nВозможно, эту запчасть можно использовать с каким-либо механизмом.</string>
    <string name="art_sc_f4q15up66dji6oh">Терапевтический Модуль.\n\nМодуль, ответственный за анализ полученых данных и назначение форсированых программ детоксикации организма. Модели таких модулей применяются в Аппаратах Фосированной Детоксикации Организма.</string>
    <string name="art_tfpa926w6euaxlm">Микроанализатор Химических Компонентов.\n\nВозможно, эту запчасть можно использовать с каким-либо механизмом.</string>
    <string name="art_sc_tfpa926w6euaxlm">Микроанализатор Химических Компонентов.\n\nМикрокомпьютер, наполненный многофункциональными анализаторами, способными определить наличие токсинов в организме пользователя и передать данные для назначения терапии. Модели таких модулей применяются в Аппаратах Фосированной Детоксикации Организма.</string>
    <string name="art_1kov5ncq69f78bb">Аппарат Противорадиационного Воздействия.\n\nВозможны неисправности. Не удается определить наличие или отсутствие составных частей. Обратитесь в техническую службу для консультации.</string>
    <string name="art_sc_1kov5ncq69f78bb">Аппарат Противорадиацонного воздействия.\n\nДля полноценной работы такого механизма потребуется установка Умного Дозиметра Букета и Мультиспектрального Рассеивателя Вредоносных Частиц. Рабочий экземпляр позволит с разной степенью успеха бороться с воздействием радиации на организм пользователя.</string>
    <string name="art_uhivfps0rffu40t">Умный Дозиметр Букета.\n\nВозможно, эту запчасть можно использовать с каким-либо механизмом.</string>
    <string name="art_sc_uhivfps0rffu40t">Умный Дозиметр Букета.\n\nПродвинутая модель Дозиметра, изобретенная Жан-Луи Букетом для работы в комбинации с Аппаратами Противорадиационного Воздействия для оказания помощи при облучении в полевых условиях.</string>
    <string name="art_mokvtx8m5klen2q">Мультиспектральный Рассеиватель Вредоносных Частиц.\n\nВозможно, эту запчасть можно использовать с каким-либо механизмом.</string>
    <string name="art_sc_mokvtx8m5klen2q">Мультиспектральный Рассеиватель Вредоносных Частиц.\n\nМодель РВЧ, построенная на принципах устройств, призванных защищать живые организмы и оборудование от воздействия так называемых ""Выбросов"". Данная модель используется в Аппарате Противорадиационного Воздействия.</string>
    <string name="art_dksfma2ukv445t9">Механизм неизвестного назначения.\n\nНе удается установить функционал. Обратитесь в службу технической поддержки производителя.</string>
    <string name="art_sc_dksfma2ukv445t9">Не удается установить назначение технического модуля.\n\nCFEEEFFBF2EAE020EFEEE4EAEBFEF7E5EDE8FF20EA20F3F1F2F0EEE9F1F2E2F32E20C2F2EEF0E6E5EDE8E520EAF3EFE8F0EEE2E0EDEE2C20EBEEE320E4EEF1F2F3EFE020EEE1EDEEE2EBB8ED2E20D1EBF3E6E1E020E1E5E7EEEFE0F1EDEEF1F2E820F3E2E5E4EEECEBE5EDE02E</string>
    <string name="art_3rrc7ojff20w4fb">Привет и добро пожаловать на социально-дистанцированное занятие спортом в группах до 30 человек на свежем воздухе (это важно). Это тренировочный код для взаимодействия с интерактивными предметами. Поздравляем! Ты прошел обучение и понимаешь основные принципы QR кодов.</string>
    <string name="art_y1tb4a41ax5bx2f">Ты нашел Монолит. Чтобы загадать желание, сделай фото себя на фоне монолита и отправь его и желание в телеграм на номер 9817408603. Ожидай ответа и инструкций.\n\nЧтобы добавить номер в контакты, открой телеграм, нажми на круг внизу справа, в новом окне снова нажми на круг внизу справа</string>
    <string name="art_p3jtg9p5mbcpseq">Широкополосный радиоприемник, работающий в автономном режиме на прием и передачу данных.\n\nОбнаружено наличие геометки. Обнаружено шифрование трафика.</string>
    <string name="art_sc_p3jtg9p5mbcpseq">Широкополосный радиоприемник зарубежного производства, работающий в автономном режиме на прием и передачу данных.\n\nОбнаружено наличие ограничительной геометки: КПП \"\"Денисовичи\"\".\nОбход шифрования. Обнаружена передача данных на частоте 155.500.</string>
    <string name="art_vvtdu8kyg6bicoe">Генератор Приводного Поля.\n\nУстройство не функционирует. Обратитесь в службу технической поддержки.</string>
    <string name="art_sc_vvtdu8kyg6bicoe">Генератор Приводного Поля.\n\nОбнаружена цифровая подпись Рассвет-3, ВНИИ ЧЗО.\nЦифровая сигнатура совпадает с ГПП, обнаруженном в 2019 году.\nУстройство не функционирует</string>
    <string name="art_c727lv5eov12phh">Генератор Электромагнитного Поля высокой мощности.\n\nАнализ выявляет, что устройство должно функционировать по принципу Фарадая-Коха, создавая электромагнитное поле достаточной силы чтобы отклонять от себя металлические предметы. Обнаружена функция калибровки. Калибровка позволит фильтровать металлические предметы по размеру и скорости входа в поля, что позволит отклонить пули и тем самым защитить группу лиц или оборудование.\n\nСрочная директива ВНИИ ЧЗО: Приоритетный проект. Собрать несколько экземпляров. Срочный реверс-инжиниринг конструкции. Сборка функционирующего экземпляра. Запустить тест в пределах Чернобыльской Зоны Отчуждения.</string>
    <string name="art_sc_c727lv5eov12phh">Генератор Электромагнитного Поля высокой мощности.\n\nУстройство не активно.\nОбнаружены множественные повреждения, отсутствие составных частей.</string>
    <string name="art_spnk46oxe12mtgn">Топливный блок высокой плотности.</string>
    <string name="art_sc_spnk46oxe12mtgn">Топливный блок высокой плотности, способный питать Генератор Электромагнитного Поля высокой мощности.\n\nСрочная директива ВНИИ ЧЗО: Приоритетный проект. Обеспечить синтез топлива аномальных объектов, обладающих высокой энергоемкостью и энергоотдачей для тестирования Генератора Электромагнитного Поля в пределах ЧЗО.</string>
    <string name="art_g6j2wmv4oa0i9py">Реле времени.\n\nУстройство не функционирует, требуется ремонт.</string>
    <string name="art_sc_g6j2wmv4oa0i9py">Реле времени.\n\nРеле времени функционирует по принципам Лукаса Штайнера, однако строение устройства отличается от конструкции, запатентованной знаемнитым физиком.\n\nСрочная директива ВНИИ ЧЗО: собрать дополнительные экземпляры для изучения.</string>
    <string name="art_np3acmdvt6xr8hn">Электронный прибор.\n\nВозможно, это часть какого-то механизма. Сама по себе эта деталь бесполезна, однако несет в себе научную ценность.</string>
    <string name="art_sc_np3acmdvt6xr8hn">Электронный прибор.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению.</string>
    <string name="art_fiaivebni6cnb9p">Накопитель данных.\n\nВозможно, на нем хранится что-то важное. Сам по себе он бесполезен, однако записанные данные могут представлять научную или историческую ценность.</string>
    <string name="art_sc_fiaivebni6cnb9p">Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению.</string>
    <string name="art_gxh140w1ecda3za">Взрывчатка.</string>
    <string name="art_sc_gxh140w1ecda3za">Взрывчатка. Будьте предельно осторожны.</string>
    <string name="art_aafnwujc0qo26s7">Цифровой ключ. Лаборатория \"\"Клондайк\"\".\n\nУровень доступа: складские помещения, восточный вход, до 3 лиц.\n\nПоместите карту в картоприемник на входе в лабораторию.</string>
    <string name="art_en82khxmk0">Обнаружено пси-поле малой мощности.\n\nВнимание! Сбой оборудования. Обнаружен аномальный объект.\nРекомендуется немедленно поки@$иться воле Монолита.</string>
    <string name="art_sc_en82khxmk0">\n\nТак называемый \"\"Монолит\"\", или \"\"Исполнитель желаний\"\" - есть ни что иной как рукотворный объект, созданный кем-то с единственной целью - привлекать к себе дураков и неудачников, надеющихся на то, что какой то камень разумен и исполнит их желание. Это полный абсурд. Еще раз повторяю: \"\"Монолит\"\" - это рукотворный объект, созданный для управления аномальной природой Зоны Отчуждения. Необходимо изучить этот объект и понять как, кто и зачем создал его.\nИз речи профессора Валентина Исакова на сессии генеральной ассамблеи ООН.</string>
    <string name="art_wwpe7bv0it">Обнаружено пси-поле малой мощности.\n\nОбъект статичен и его передвижение невозможно.\nОбнаружена структурная сигнатура аномального объекта \"\"Монолит\"\"</string>
    <string name="art_sc_wwpe7bv0it">\n\nТак называемый \"\"Монолит\"\", или \"\"Исполнитель желаний\"\" - есть ни что иной как рукотворный объект, созданный кем-то с единственной целью - привлекать к себе дураков и неудачников, надеющихся на то, что какой то камень разумен и исполнит их желание. Это полный абсурд. Еще раз повторяю: \"\"Монолит\"\" - это рукотворный объект, созданный для управления аномальной природой Зоны Отчуждения. Необходимо изучить этот объект и понять как, кто и зачем создал его.\nИз речи профессора Валентина Исакова на сессии генеральной ассамблеи ООН.</string>
    <string name="art_sc_3ujhpmjg62">Тип объекта: Сердце Оазиса.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nТак называемое \"\"Сердце Оазиса\"\" является крайне редким уникальным объектом, несущим в себе исключительно позитивные для человеческого организма свойства. Тесты показывают, что он способен облегчить последствия радиационного облучения и способствовать скорейшему выздоровлению. Потенциал объекта в борьбе с раком остается неизученным вследствие его крайней редкости.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Приоритетный аномальный объект. Авторизована награда за обнаружение в размере $5000.</string>
    <string name="scienceQR_off">Соединение с сервером ВНИИ ЧЗО \"Salus\" разорвано.</string>
    <string name="scienceQR_on">Установлено соединение с сервером ВНИИ ЧЗО \"Salus\".</string>
    <string name="art_sc_tuo2y36yos">Тип объекта: Батарейка.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nОдно и то же из года в год. В этот раз наши принесли целый пакет этих батареек. Мы собрались всем техническим отделом и начали прикидывать какой источник питания нам удастся собрать из них на этот раз. В прошлый раз у нас получились вполне себе такие портативные источники питания, в этот раз мы нацелились на нечто большее. Попробуем собрать что-нибудь еще более высокой плотности, четырёх Батареек должно хватить на это.\nВанесса Уайт, личный лог сотрудника.</string>
    <string name="art_sc_z4bc2o17wu">Тип объекта: Мания\n\nМы все еще не совсем понимаем как найти применение этому объекту. Он появился в Зоне год назад, обладает слабым пси-полем локального воздействия и может вызывать различные эмоции в зависимости от своего цвета (красный - агрессию, зеленый - спокойствие, синий - доверие, желтый - тревогу), однако на этом собственно все. Отдел Анализа склоняется к мысли сплавить его военным для использования на допросах с пристрастием.\n\n\nАйден Цукерман, лог переписки.</string>
    <string name="art_sc_6c8qk0t4ae">Тип объекта: Неизвестный объект.\n\nЭкспресс анализ выявляет органическое происхождение объекта. Обнаружено выделение экстракта биологического происхождения.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: вновь найденные объекты подлежат описи и детальному анализу. При поступлении на хранение вызовите местных представителей ВНИИ ЧЗО для консультации.</string>
    <string name="art_sc_nqhfvux1mx">Тип объекта: Мамины Бусы\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nПринцип действия этого объекта: он постоянно то тут то там генерирует вокруг себя магнитные аномалии. Они безопасны для организма человека, но вот самое любопытное: Если носить его с собой, ну, или закрепить на себе где-нибудь на худой конец, то можно получить максимальную пользу - пули будут просто отскакивать от носителя, он буквально будет неуязвим! Ну, разве что его заколют ножом, например, от такого эти бусы не спасут.\nАлександр Павлов, комментарий к исследованию</string>
    <string name="art_sc_986yh87wk1">Тип объекта: Радость\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nВ прошлом году нам удалось достать всего один такой артефакт. Это весьма забавная штука, в прямом смысле этого слова. Она обладает слабым пси-полем, не опасным, но тем не менее, и это пси-поле способно вызывать позитивные чувства и в общем благоприятно сказываться на моральном состоянии чвловека, который ей владеет. И как будто бы в дополнение к этому этот объект делает тебя невосприимчивым к воздействия пси-полей. Этот эффект сохранялся около 60 минут.\nОлаф Магнуссон, комментарий к отчёту</string>
    <string name="art_sc_3o9gx3u9t1">Тип объекта: Заполнитель.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nЗона словно шутит. Представяешь, она РЕМОНТИРУЕТ себя этими штуками. Вот ты найдешь развалину, выбьешь в ней пару кирпичей, а спустя неделю в них появится этот шарик, а спустя еще неделю на его месте будут те самые кирпичи. Удивительно. Надо вставить один такой мне в подвеску, вдруг он и машину починит.</string>
    <string name="dangerousArt">Внимание! Опасный Объект!\n\nОбнаружен повышенный радиационный фон, будьте предельно осторожны. Рекомендуется изоляция объекта в экранирующем устройстве.</string>
    <string name="art_sc_u52chbbba2">Тип объекта: Выверт\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nКонкретно сейчас у нас нет функционирующих костюмов для защиты о радиации. Нужны новые. Прямо сейчас. Пинайте этих балбесов из ВНИИ, как нам работать в аномалиях без костюмов? Нам что, Выверты на себя нацепить чтобы от них защититься?</string>
    <string name="art_sc_t2qe5jps6z">Тип объекта: Изолятор.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nЭто просто хохма. Наши на обратном пути заглянули к этим свободовцам. Представляешь, Изоляторы только появились, а они тут же все их похапали, расставили квадратами и сложили внутрь все свои артефакты чтобы те не рванули вместе с ними. И сидят на горе этого всего. Нет, ну, у них то нет полноценной лаборатории, в принципе в поле от опасностей изолироваться сойдет, главное хотябы треугольник из них образовать, но ты прикинь? Они их под склад используют!\nЧевикина Екатерина, лог переписки.</string>
    <string name="art_sc_gegquzng80">Тип объекта: Вермешелька\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nПонятия не имею кто в прошлом году классифицировал его тем идиотским именем, теперь это Вермешелька. Итак, в прошлом году мы выяснили, что они часто образуются на месте или в непосредственной близости от места где кто-то расстался с жизнью. Это интересно. Теперь мы узнаем, что им можно защититься от биологических аномалий на целых 90 минут. Полезно! Будет что на себя нацепить, если к нам нагрянет Химера.\nКилькина Анна, отчёт об исследовании.</string>
    <string name="art_sc_4d3z35kuj9">Тип объекта: Хрустальный Шар\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nЕще оодна бесполезная вещица, но эта опасна для здоровья. Если удастся ее деактивировать, может хоть на украшение сгодится, красивая.\nАнтон Брагович, отчёт об исследовании.</string>
    <string name="art_sc_2q8sxnv21f">Тип объекта: Затмение.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nРедкий объект. Чаще всего его можно найти в каких-либо темных помещениях и иногда он светится. Центральная секция, если ее извлечь и разделить на компоненты, может быть весьма полезна в защите от биологических аномалий. Экстракт, которым мы обмазали крыс, продействовал около 60 минут.\nВениамин Волков, отчёт об исследовании.</string>
    <string name="art_sc_3we3y0nawh">Тип объекта: Огрызок.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nНам удалось заполучить такой в отдел Анализа в прошлом году. Назвали соответствующе. После серии экспериментов мы пришли к выводу, что при переработке из него можно получить экстракт, схожий по свойством с экстрактом из Спор, но объект и сам по себе обладает свойствами, наделяющими носителя сильной защитой от биологического воздействия.</string>
    <string name="art_sc_huuldrzpbi">Тип объекта: Неизвестный объект.\n\nЭкспресс анализ выявляет наличие сильных свойств по защите от пси-излучения.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: вновь найденные объекты подлежат описи и детальному анализу. При поступлении на хранение вызовите местных представителей ВНИИ ЧЗО для консультации.</string>
    <string name="art_sc_wl46pjuhp9">Тип объекта: Псевдо-звезда\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nНо есть еще и редкие версии Звезды, скорее так называемые Псевдо-Звезды. Они внешне похожи, однако псевдо-звезда более опасна для человечкского организма. Тем не менее, эту опасность можно купировать, нагрев Объект до ста градусов по Цельсию. После этого артефакт станет не опасным и приобретет полезные свойства в виде сильной защиты от радиации.\nКатюков Александр, личный лог сотрудника.</string>
    <string name="art_sc_bfedem00cd">Тип объекта: Яблоко.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nОтдельной разновидностью окаменелости является её редкий представитель, который мы прозвали Яблоком. Прозвали потому, что это и есть дальний облученный родственник настоящего яблока. Употреблять его в пищу просто так конечно же не стоит. Но! На если его высушить и истолочь в муку, на её основе модно изготовить мазь, обладающую регенеративными способностями. Опыты на крысах показали прекрасные результаты по зживлению ран и при поступлении дополнительных образцов мы планируем начать опыты на местных сталкерах.</string>
    <string name="art_sc_705i20mbr4">Тип объекта: Живица.\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nОбъект теряет опасные свойства, если его не двигать около 5 минут, что в принципе забавно. Получается, чем больше ты его трясёшь, тем он опаснее. Тем не менее! Для нас стало приятным сюрпризом то, что наросты этого объекта просто сами по себе регенерируют повреждения тканей и костей в живом организме. Нам остаётся только гадать как так получается потому то первый экземпляр тут же забрали приехавшие ВНИИшники.</string>
    <string name="art_sc_0t043n0v26">Тип объекта: Молодой Кристалл Кориума\n\nОбнаружена архивная запись.\n\nХороший Кориум - уничтоженный Кориум. Моодые образцы теряют свои опасные свойства через 4 суток после того, как их удалили с места их роста, но и прекращают рости. В резулльтате получается красивая, но бесполезная (что может и к лучшему) игрушка. Можно поставить на полку.\nВениамин Волков, отчёт об исследовании.</string>
    <string name="art_sc_yypfxvjd8s96uem">Накопитель Данных военного образца.\n\nДанные внутри зашифрованы.</string>
    <string name="art_yypfxvjd8s96uem">Бортовой самописец самолёта.\n\nДанные зашифрованы.</string>
    <string name="art_fVGQDa7DLoGm7Dd">Выжигатель мозгов компактный</string>
    <string name="art_sc_fVGQDa7DLoGm7Dd">Выжигатель мозгов компактный.\n\nПревращает предрасположенных к этому людей в адептов монолита.\n\nВнимание! Не использовать на бойцах монолита.\n\nНИИ Монолитостроения</string>
    <string name="art_dke53J5WmAcZ3h3">Аномалелогический датчик</string>
    <string name="art_sc_dke53J5WmAcZ3h3">Аномалелогический датчик.\n\nОсуществляет мониторинг аномальных полей.\n\nНИИ Монолитостроения. </string>
    <string name="art_x66qcc1tm5i247i">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nchat_logs.txt\nВасян (3/09/2020 18:38)\nТы тут?\n\nВасян (3/09/2020 18:38)\nКороче\n\nВасян (3/09/2020 18:38)\nМы закинули шмот дроном через периметр. Дрон сдох, но пофиг. Шмот в схроне.\n\nВасян (3/09/2020 18:39)\nЭто за Довлядами вдоль периметра, в лесу. Там будет такая деревянная дощечка с колючкой на ней, смотри сам в нее не попадись. Там найдешь контейнер, в нем все что нужно.\n\nВасян (3/09/2020 21:50)\nКоординаты забыл, лол. 64.355832 040.738118\nНе просри схрон, слышь? Вторую такую вряд ли достанем."</string>
    <string name="art_sc_x66qcc1tm5i247i">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_yp85b0d6d6kymw6">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nБезымянный.txt\nСегодня твой счастливый день, дружище. Я заработал тонну бабла и сваливаю отсюда. Но у меня настолько хорошее настроение после последнего захода, что я хочу помочь и тебе! А чё нет то? Короче, я сложил немного полезностей в зоне, тебе их нужно просто забрать. Справишься. Схрон находится в старых досках прямо посреди просеки. Порыскай там, найдешь. Вот тебе даже координаты. 64.354303 040.738020"</string>
    <string name="art_sc_yp85b0d6d6kymw6">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_2u2j1kps9l3gfso">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nФайлы защищены паролем. Для доступа требуется специализированное оборудование."</string>
    <string name="art_sc_2u2j1kps9l3gfso">"Подбор пароля по ускоренной системе…\n\nПопытка 27.\n\nПароль принят: ""ЗОНАДЛЯВСЕХ""\n\nДобро пожаловать, Андрей.\n\nchat_logs.txt\nКомандир (14/09/2019 09:12)\nНужно снять наш схрон.\n\nКомандир (14/09/2019 09:13)\nВ нём патроны, немного еды, бронежилеты, всё что нужно.\n\nКомандир (14/09/2019 09:13)\nКоординаты 64.353684 040.739918, там яма. Вперёд.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению. "</string>
    <string name="art_xonasooeq6evjnx">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nЕжедневник.txt\nХорошая у нас была банда. Жалко что они все просрали только. В общем, пришло время двигаться дальше, после последней ссоры мне с ними совсем не по пути. Даже на базу возвращаться не хочу. Оставил шмот свой там… В одной из баррикад. Да и хер с ним.\n\nБаза.gpx\n64.353935\n040.734393"</string>
    <string name="art_sc_xonasooeq6evjnx">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_nkf9a8t7opd0ram">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nХабар.txt\nУчёт.\nВсё с обой брать не буду. Оставлю часть у высоких берез в третьем схроне. Координаты 64.353763 040.736031"</string>
    <string name="art_sc_nkf9a8t7opd0ram">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_59b1izcgek2tide">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nХабар.txt\nУчёт.\nОборудовал пятый схрон чтоб легче было. Прямо за КПП, в яме. Она в траве, должно на время сработать. Не забыть забрать оттуда патрики.\n64.354939 040.722539"</string>
    <string name="art_sc_59b1izcgek2tide">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_ibyyrhj490ppw5q">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nchat_logs.txt\nКирпич (11/09/2020 12:05)\nЛошпед, надо было как я сделать, у меня если че случится - всегда есть куда зайти и пополнить запасы.\n\nКирпич (11/09/2020 12:05)\nКороче\n\nКирпич (11/09/2020 12:05)\nАптечки в траве у колючки. 64.356034 040.739752\nНе сдохни."</string>
    <string name="art_sc_ibyyrhj490ppw5q">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_16bipesl1lsl0wg">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nchat_logs.txt\nКладмен (14/09/2020 17:08)\nПерекинул шмот дроном через колючку.\n\nКладмен (14/09/2020 17:08)\nВсё как обычно. Закладка в 64.356230 040.736019, Там такая замшелая ямка, не пройди мимо. Удачи."</string>
    <string name="art_sc_16bipesl1lsl0wg">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_d7thk3dtj8un343">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nБезымянный.txt\nХуев монолит. Блять, не хочу умирать, как бы до схрона добраться. Оставил шмотки у поваленного дерева в корне. Надо добраться до аптек. Давай, Саня, ты сможешь.\n\nНа операцию.gpx\n64.354242 040.740909"</string>
    <string name="art_sc_d7thk3dtj8un343">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_cwchdhrv4fccn5e">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nchat_logs.txt\nПетро (12/09/2020 11:13)\nЯ оставил для тебя вещи. Выбирайся оттуда и дуй в лес. Там все нужное, у поваленного дерева, прямо посреди просеки. 64.354866 040.740423"</string>
    <string name="art_sc_cwchdhrv4fccn5e">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_0s2vvvef7bbutrs">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nЕжедневник.txt\nНашёл красивое место. Такой травяной холм, поляна и вокруг старые крепкие сосны. Красота! Оставлю там шмот на будущее, мало ли чего.\n\nСхрон.gpx\n64.354464 040.737061"</string>
    <string name="art_sc_0s2vvvef7bbutrs">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_bxw7w19a9f8czcv">"Обнаружен накопитель данных КПК старого образца.\n\nПарсинг данных…\n\nЕжедневник.txt\nСраное болото. Я по нему столько не утащу, а вокруг аномалии. Да ну нахуй. Оставлю часть здесь, потом заберу.\n\nНЕ ЗАБЫТЬ.gpx\n64.354520 040.735297"</string>
    <string name="art_sc_bxw7w19a9f8czcv">"Накопитель данных.\n\nДиректива ВНИИ ЧЗО: Электроника, найденная в ходе экспедиций в ЧЗО подлежит описи, оценке и изучению."</string>
    <string name="art_wU81zqJLwLTYFAm">/Источник питания\nДаннные не доступны</string>
    <string name="art_sc_wU81zqJLwLTYFAm">Источник питания ВМК.\n\nНИИ Монолитостроения</string>
    <string name="art_yv0gu012zj93vsl">Образец крови.\nДля проведения анализа требуется специальное оборудование.</string>
    <string name="art_sc_yv0gu012zj93vsl">"Экспресс анализ группы крови…\n\nГруппа крови I, резус фактор отрицательный"</string>
    <string name="art_rybkjlnsl38tjsp">Образец крови.\nДля проведения анализа требуется специальное оборудование.</string>
    <string name="art_sc_rybkjlnsl38tjsp">"Экспресс анализ группы крови…\n\nГруппа крови I, резус фактор положительный"</string>
    <string name="art_owg0zvzs5xoag91">Образец крови.\nДля проведения анализа требуется специальное оборудование.</string>
    <string name="art_sc_owg0zvzs5xoag91">"Экспресс анализ группы крови…\n\nГруппа крови IV, резус фактор отрицательный"</string>
    <string name="art_aaobu7zvbwcknhc">Образец крови.\nДля проведения анализа требуется специальное оборудование.</string>
    <string name="art_sc_aaobu7zvbwcknhc">"Экспресс анализ группы крови…\n\nГруппа крови IV, резус фактор положительный"</string>
    <string name="art_nm7s576l0i">Инициализация…</string>
    <string name="art_status_nm7s576l0i"><![CDATA[<font color=\"red\">Первый этап завершен</font>]]></string>
    <string name="art_status_vz6rafxyei"><![CDATA[<font color=\"yellow\">Второй этап завершен</font>]]></string>
    <string name="art_status_jt0dfct2w0"><![CDATA[<font color=\"green\">Третий этап завершен</font>]]></string>
    <string name="art_vz6rafxyei">…первичный анализ субьекта…</string>
    <string name="art_jt0dfct2w0">Синхронизация с ноосферой Зоны.\nСоздание локального рассеивателя аномальных частиц.\nСинхронизация рассеивателя и ДНК.\nВероятность успеха 50%\nПроверьте результат</string>
    <string name="art_jtodfct2w0">Анализ окружающей среды. Анализ субъекта. Увеличение мощности за счет аномальных способностей носителя</string>
    <string name="art_status_monolithMech_fail"><![CDATA[<font color=\"red\">Синхронизация не удалась</font>]]></string>
    <string name="art_status_monolithMech_fail_2"><![CDATA[<font color=\"red\">Производится перезарядка, ожидайте</font>]]></string>
    <string name="art_sc_jtodfct2w0">Проводится анализ…\nОжидайте…\nВНИМАНИЕ!!!\nОбнаружена ересь!\n\nотказ\nотказ\n…</string>
    <string name="art_4kL3GuNJaG9ZxSM">Результат первичного анализа.\n\nГод назад здесь произошло экзотермическое схлопывание аномалии. Следов органики, выжившей после схлопывания не обнаружено.\n\nДля более глубокого анализа следует обратиться к специалисту</string>
    <string name="art_sc_4kL3GuNJaG9ZxSM">\Результат углубленного исследования\n\nПодтверждено испарение органической материи при схлопывании. Однако в информационном поле остались следы нейронного взаимодействия, как следы костей динозавров на камне. По имеющимся следам можно восстановить нейронную сеть субъекта, испарившегося здесь. </string>
    <string name="art_uyAqwPXXLU8MY3r">Обнаружена запись\n\nИтак, паренек то смышленый оказался. Удивительно как он сюда попал и выжил. Ну да ладно. Главное, что он утверждает, что может реконструировать нейроную сеть человеческого мозга по оставшимся следам. Пора сделать этому Аспиранту предложение, от которго он не сможет отказаться.\n\nД.</string>
    <string name="art_sc_uyAqwPXXLU8MY3r">Дешифрование завершено\n\nОбнаружена запись\n\nНаконец-то я напал на след кукловодов. Скоро они получат то, что заслужили, а я смогу освободить своих бывших братьев, по крайней мере тех, кого ещё можно спасти\n\nД.</string>
    <string name="art_p58QbpBST5KvByt">Монолит благословляет тебя, отрок</string>
    <string name="art_gUrZPkqLZ4xJ8ZR">защита от радиации +10</string>
    <string name="art_tbNk88P4NyE3A39">защита от био +10</string>
    <string name="art_mutAPnJHY84gG6f">Прибор неизвестного назначения</string>
    <string name="art_sc_mutAPnJHY84gG6f">Анализатор аномальной активности\n\n!!!ВНИМАНИЕ!!!\nОБНАРУЖЕНА ЕРЕСЬ!!!\nСРО…\n\n…соединение разорвано</string>
    <string name="art_mezfB2Jn7H8n2JP">На случай моей смерти сообщаю. Я - Демиург, раньше был служителем монолита, но потом смог вырвыться из-под этого зомбирования. Кроме меня снова стасть людьми смогли Евангилист, Карсиканец, Гор. Все они мертвы\nВсе они умерли, потому что знали, что камень, так называемый Монолит, творение рук человеческих и все служители монолита были лишь марионетками. Все. Все от начальника штаба, до рядового бойца. Камнем управляет организация О-Сознание - группа сумашедшие ученые, запершиеся в бункерах и ставящие нечеловеческие эксперименты. Их я и собираюсь уничтожить и освободить своих бывших братьев. </string>
    <string name="art_FuJyu9rPLWKq6rw">Приходил Деми, сказал, что отомтил за Корсиканца. Закопал остатки палача в квадрате 65–34–2, в куче поваленных деревьев</string>
    <string name="art_sc_">\n\n</string>
</resources>
